人在恆生天橋 有四架不明來歷的車

... 唉

photo?

更正，之後有十數架車，一批由西面過黎

為保護現場人士，沒有相

有連續幾架有中港牌

UH 798 VP？？ GG6386
其中幾架

Sauce?

U turn 走左，番番西面方向，我係狗黎踩點，只能之後睇下上述車牌有無出現係其他地方

有中港牌有的士，唔同顏色車都有

推

發夢手足注意上述汔車